import {ILevel} from "../models/IGame";

export const DoodleAlchemyAnimals: ILevel = {
    "1": {
        "question": "Птица",
        "answer": "Крылья + Воздух"
    },
    "2": {
        "question": "Гриф",
        "answer": "Птица + Песок"
    },
    "3": {
        "question": "Пингвин",
        "answer": "Птица + Снег"
    },
    "4": {
        "question": "Дятел",
        "answer": "Птица + Дерево"
    },
    "5": {
        "question": "Орел",
        "answer": "Перо + Когти"
    },
    "6": {
        "question": "Страус",
        "answer": "Птица + Земля"
    },
    "7": {
        "question": "Аист",
        "answer": "Птица + Жизнь"
    },
    "8": {
        "question": "Цапля",
        "answer": "Аист + Болото"
    },
    "9": {
        "question": "Кукушка",
        "answer": "Птица + Лес"
    },
    "10": {
        "question": "Сова",
        "answer": "Орел + Кукушка"
    },
    "11": {
        "question": "Утка",
        "answer": "Птица + Вода"
    },
    "12": {
        "question": "Рыба",
        "answer": "Вода + Жизнь"
    },
    "13": {
        "question": "Пеликан",
        "answer": "Птица + Рыба"
    },
    "14": {
        "question": "Фугу",
        "answer": "Рыба + Иглы"
    },
    "15": {
        "question": "Скат",
        "answer": "Рыба + Крылья"
    },
    "16": {
        "question": "Карась",
        "answer": "Рыба + Вода"
    },
    "17": {
        "question": "Форель",
        "answer": "Карась + Горы"
    },
    "18": {
        "question": "Лосось",
        "answer": "Форель + Вода"
    },
    "19": {
        "question": "Змея",
        "answer": "Жизнь + Яд"
    },
    "20": {
        "question": "Угорь",
        "answer": "Змея + Рыба"
    },
    "21": {
        "question": "Электрический угорь",
        "answer": "Угорь + Энергия"
    },
    "22": {
        "question": "Рыба-игла",
        "answer": "Угорь + Рыба"
    },
    "23": {
        "question": "Черепаха",
        "answer": "Болото + Жизнь"
    },
    "24": {
        "question": "Морская черепаха",
        "answer": "Черепаха + Вода"
    },
    "25": {
        "question": "Гремучая змея",
        "answer": "Змея + Песок"
    },
    "26": {
        "question": "Удав",
        "answer": "Змея + Лес"
    },
    "27": {
        "question": "Уж",
        "answer": "Змея + Болото"
    },
    "28": {
        "question": "Анаконда",
        "answer": "Удав + Болото"
    },
    "29": {
        "question": "Ящерица",
        "answer": "Змея + Лапы"
    },
    "30": {
        "question": "Лягушка",
        "answer": "Ящерица + Болото"
    },
    "31": {
        "question": "Рыба-жаба",
        "answer": "Лягушка + Рыба"
    },
    "32": {
        "question": "Саламандра",
        "answer": "Лягушка + Ящерица"
    },
    "33": {
        "question": "Крокодил",
        "answer": "Лягушка + Клыки"
    },
    "34": {
        "question": "Варан",
        "answer": "Крокодил + Ящерица"
    },
    "35": {
        "question": "Хамелеон",
        "answer": "Ящерица + Дерево"
    },
    "36": {
        "question": "Рыба-клоун",
        "answer": "Рыба + Хамелеон"
    },
    "37": {
        "question": "Попугай",
        "answer": "Рыба-клоун + Перо"
    },
    "38": {
        "question": "Ядозуб",
        "answer": "Ящерица + Яд"
    },
    "39": {
        "question": "Листоносая змея",
        "answer": "Змея + Дерево"
    },
    "40": {
        "question": "Летающая змея",
        "answer": "Змея + Воздух"
    },
    "41": {
        "question": "Колючая гадюка",
        "answer": "Змея + Иглы"
    },
    "42": {
        "question": "Василиск",
        "answer": "Ящерица + Вода"
    },
    "43": {
        "question": "Игуана",
        "answer": "Ящерица + Лес"
    },
    "44": {
        "question": "Медведь",
        "answer": "Клыки + Лес"
    },
    "45": {
        "question": "Белый медведь",
        "answer": "Медведь + Снег"
    },
    "46": {
        "question": "Лошадь",
        "answer": "Копыта + Земля"
    },
    "47": {
        "question": "Морской конек",
        "answer": "Лошадь + Рыба"
    },
    "48": {
        "question": "Олень",
        "answer": "Копыта + Рога"
    },
    "49": {
        "question": "Косуля",
        "answer": "Олень + Лес"
    },
    "50": {
        "question": "Еж",
        "answer": "Лапы + Иглы"
    },
    "51": {
        "question": "Бурундук",
        "answer": "Лапы + Дерево"
    },
    "52": {
        "question": "Белка",
        "answer": "Бурундук + Хвост"
    },
    "53": {
        "question": "Заяц",
        "answer": "Бурундук + Уши"
    },
    "54": {
        "question": "Антилопа",
        "answer": "Олень + Заяц"
    },
    "55": {
        "question": "Газель",
        "answer": "Антилопа + Олень"
    },
    "56": {
        "question": "Бонго",
        "answer": "Антилопа + Лес"
    },
    "57": {
        "question": "Зебра",
        "answer": "Лошадь + Бонго"
    },
    "58": {
        "question": "Цихлазома чернополосая",
        "answer": "Карась + Зебра"
    },
    "59": {
        "question": "Джейран",
        "answer": "Газель + Песок"
    },
    "60": {
        "question": "Кабарга",
        "answer": "Антилопа + Клыки"
    },
    "61": {
        "question": "Белка-летяга",
        "answer": "Белка + Воздух"
    },
    "62": {
        "question": "Хомяк",
        "answer": "Белка + Земля"
    },
    "63": {
        "question": "Бобёр",
        "answer": "Хомяк + Болото"
    },
    "64": {
        "question": "Мышь",
        "answer": "Хомяк + Хвост"
    },
    "65": {
        "question": "Колибри",
        "answer": "Птица + Мышь"
    },
    "66": {
        "question": "Воробей",
        "answer": "Мышь + Перо"
    },
    "67": {
        "question": "Снегирь",
        "answer": "Воробей + Снег"
    },
    "68": {
        "question": "Ворона",
        "answer": "Воробей + Гриф"
    },
    "69": {
        "question": "Чайка",
        "answer": "Пеликан + Воробей"
    },
    "70": {
        "question": "Сорока",
        "answer": "Ворона + Чайка"
    },
    "71": {
        "question": "Сыч",
        "answer": "Сова + Мышь"
    },
    "72": {
        "question": "Пуду",
        "answer": "Олень + Мышь"
    },
    "73": {
        "question": "Летучая мышь",
        "answer": "Мышь + Крылья"
    },
    "74": {
        "question": "Крыса",
        "answer": "Мышь + Клыки"
    },
    "75": {
        "question": "Сурок",
        "answer": "Бобёр + Белка"
    },
    "76": {
        "question": "Ушастый еж",
        "answer": "Еж + Уши"
    },
    "77": {
        "question": "Песчанка",
        "answer": "Мышь + Песок"
    },
    "78": {
        "question": "Дегу",
        "answer": "Мышь + Хомяк"
    },
    "79": {
        "question": "Шиншилла",
        "answer": "Дегу + Уши"
    },
    "80": {
        "question": "Опоссум",
        "answer": "Мышь + Дерево"
    },
    "81": {
        "question": "Аплодонтия",
        "answer": "Бобёр + Горы"
    },
    "82": {
        "question": "Белка длинноносая",
        "answer": "Белка + Морда"
    },
    "83": {
        "question": "Ондатра",
        "answer": "Крыса + Болото"
    },
    "84": {
        "question": "Дикобраз",
        "answer": "Еж + Бобёр"
    },
    "85": {
        "question": "Дракон",
        "answer": "Крокодил + Крылья"
    },
    "86": {
        "question": "Ящерица дракон",
        "answer": "Ящерица + Дракон"
    },
    "87": {
        "question": "Двуглавый дракон",
        "answer": "Дракон + Дракон"
    },
    "88": {
        "question": "Трехглавый дракон",
        "answer": "Двуглавый дракон + Дракон"
    },
    "89": {
        "question": "Феникс",
        "answer": "Птица + Огонь"
    },
    "90": {
        "question": "Кроколибри",
        "answer": "Крокодил + Колибри"
    },
    "91": {
        "question": "Пегас",
        "answer": "Лошадь + Крылья"
    },
    "92": {
        "question": "Орежик",
        "answer": "Орел + Еж"
    },
    "93": {
        "question": "Заябей",
        "answer": "Заяц + Воробей"
    },
    "94": {
        "question": "Зеброгушка",
        "answer": "Зебра + Лягушка"
    },
    "95": {
        "question": "Динозавр",
        "answer": "Крокодил + Земля"
    },
    "96": {
        "question": "Птеродактиль",
        "answer": "Динозавр + Крылья"
    },
    "97": {
        "question": "Тиранозавр",
        "answer": "Динозавр + Клыки"
    },
    "98": {
        "question": "Трицератопс",
        "answer": "Динозавр + Рога"
    },
    "99": {
        "question": "Археоптерикс",
        "answer": "Динозавр + Перо"
    },
    "100": {
        "question": "Орнитохейрус",
        "answer": "Птеродактиль + Пеликан"
    },
    "101": {
        "question": "Птеранодон",
        "answer": "Динозавр + Воздух"
    },
    "102": {
        "question": "Рамфоринх",
        "answer": "Птеродактиль + Хвост"
    },
    "103": {
        "question": "Иностранцевия",
        "answer": "Динозавр + Варан"
    },
    "104": {
        "question": "Паразауролоф",
        "answer": "Динозавр + Утка"
    },
    "105": {
        "question": "Дейноних",
        "answer": "Тиранозавр + Когти"
    },
    "106": {
        "question": "Анхиорнис",
        "answer": "Археоптерикс + Мышь"
    },
    "107": {
        "question": "Гетеродонтозавр",
        "answer": "Тиранозавр + Мышь"
    },
    "108": {
        "question": "Курица",
        "answer": "Перо + Жизнь"
    },
    "109": {
        "question": "Овираптор",
        "answer": "Динозавр + Курица"
    },
    "110": {
        "question": "Свинья",
        "answer": "Морда + Земля"
    },
    "111": {
        "question": "Свиноносая змея",
        "answer": "Змея + Свинья"
    },
    "112": {
        "question": "Морская свинка",
        "answer": "Свинья + Хомяк"
    },
    "113": {
        "question": "Собака",
        "answer": "Лапы + Клыки"
    },
    "114": {
        "question": "Обыкновенная морская собачка",
        "answer": "Собака + Вода"
    },
    "115": {
        "question": "Волк",
        "answer": "Собака + Лес"
    },
    "116": {
        "question": "Лиса",
        "answer": "Собака + Хвост"
    },
    "117": {
        "question": "Гиена",
        "answer": "Собака + Гриф"
    },
    "118": {
        "question": "Песец",
        "answer": "Лиса + Снег"
    },
    "119": {
        "question": "Фенек",
        "answer": "Лиса + Уши"
    },
    "120": {
        "question": "Дикая собака динго",
        "answer": "Собака + Лиса"
    },
    "121": {
        "question": "Хорек",
        "answer": "Лиса + Хомяк"
    },
    "122": {
        "question": "Енот",
        "answer": "Хорек + Лиса"
    },
    "123": {
        "question": "Барсук",
        "answer": "Енот + Лес"
    },
    "124": {
        "question": "Енотовидная собака",
        "answer": "Енот + Собака"
    },
    "125": {
        "question": "Выдра",
        "answer": "Хорек + Вода"
    },
    "126": {
        "question": "Сурикат",
        "answer": "Хорек + Песок"
    },
    "127": {
        "question": "Суслик",
        "answer": "Хорек + Бурундук"
    },
    "128": {
        "question": "Попугака",
        "answer": "Попугай + Собака"
    },
    "129": {
        "question": "Заепес",
        "answer": "Заяц + Собака"
    },
    "130": {
        "question": "Кот",
        "answer": "Лапы + Когти"
    },
    "131": {
        "question": "Тигр",
        "answer": "Кот + Зебра"
    },
    "132": {
        "question": "Тигровая Рыба",
        "answer": "Рыба + Тигр"
    },
    "133": {
        "question": "Змея тигровая",
        "answer": "Змея + Тигр"
    },
    "134": {
        "question": "Лев",
        "answer": "Тигр + Песок"
    },
    "135": {
        "question": "Рыба-лев",
        "answer": "Рыба + Лев"
    },
    "136": {
        "question": "Кобра",
        "answer": "Змея + Лев"
    },
    "137": {
        "question": "Белый тигр",
        "answer": "Тигр + Снег"
    },
    "138": {
        "question": "Леопард",
        "answer": "Лев + Тигр"
    },
    "139": {
        "question": "Гепард",
        "answer": "Леопард + Заяц"
    },
    "140": {
        "question": "Сокол",
        "answer": "Орел + Гепард"
    },
    "141": {
        "question": "Рысь",
        "answer": "Кот + Снег"
    },
    "142": {
        "question": "Снежный барс",
        "answer": "Леопард + Снег"
    },
    "143": {
        "question": "Саблезубый тигр",
        "answer": "Тигр + Клыки"
    },
    "144": {
        "question": "Пума",
        "answer": "Лев + Кот"
    },
    "145": {
        "question": "Пантера",
        "answer": "Пума + Лес"
    },
    "146": {
        "question": "Ягуар",
        "answer": "Пантера + Леопард"
    },
    "147": {
        "question": "Котопёс",
        "answer": "Собака + Кот"
    },
    "148": {
        "question": "Котомышь",
        "answer": "Кот + Мышь"
    },
    "149": {
        "question": "Корова",
        "answer": "Лошадь + Рога"
    },
    "150": {
        "question": "Бык",
        "answer": "Корова + Корова"
    },
    "151": {
        "question": "Буйвол",
        "answer": "Бык + Бык"
    },
    "152": {
        "question": "Як",
        "answer": "Горы + Бык"
    },
    "153": {
        "question": "Зубр",
        "answer": "Як + Лес"
    },
    "154": {
        "question": "Гусь",
        "answer": "Курица + Утка"
    },
    "155": {
        "question": "Лошегусь",
        "answer": "Гусь + Лошадь"
    },
    "156": {
        "question": "Индюк",
        "answer": "Курица + Перо"
    },
    "157": {
        "question": "Глухарь",
        "answer": "Индюк + Лес"
    },
    "158": {
        "question": "Петух",
        "answer": "Курица + Курица"
    },
    "159": {
        "question": "Собатух",
        "answer": "Собака + Петух"
    },
    "160": {
        "question": "Коза",
        "answer": "Рога + Земля"
    },
    "161": {
        "question": "Баран",
        "answer": "Олень + Коза"
    },
    "162": {
        "question": "Козел горный",
        "answer": "Коза + Горы"
    },
    "163": {
        "question": "Тар гималайский",
        "answer": "Козел горный + Як"
    },
    "164": {
        "question": "Химера",
        "answer": "Коза + Лев"
    },
    "165": {
        "question": "Овца",
        "answer": "Баран + Коза"
    },
    "166": {
        "question": "Осел",
        "answer": "Лошадь + Уши"
    },
    "167": {
        "question": "Пудель",
        "answer": "Собака + Овца"
    },
    "168": {
        "question": "Доберман",
        "answer": "Собака + Гепард"
    },
    "169": {
        "question": "Мопс",
        "answer": "Собака + Хомяк"
    },
    "170": {
        "question": "Кавказская овчарка",
        "answer": "Собака + Медведь"
    },
    "171": {
        "question": "Немецкая овчарка",
        "answer": "Доберман + Кавказская овчарка"
    },
    "172": {
        "question": "Саванна",
        "answer": "Кот + Леопард"
    },
    "173": {
        "question": "Бенгальская кошка",
        "answer": "Кот + Ягуар"
    },
    "174": {
        "question": "Сфинкс",
        "answer": "Кот + Крыса"
    },
    "175": {
        "question": "Плимутрок",
        "answer": "Курица + Зебра"
    },
    "176": {
        "question": "Цыганская упряжная лошадь",
        "answer": "Лошадь + Зебра"
    },
    "177": {
        "question": "Леопардовая лошадь",
        "answer": "Лошадь + Леопард"
    },
    "178": {
        "question": "Далматинец",
        "answer": "Собака + Зебра"
    },
    "179": {
        "question": "Осьминог",
        "answer": "Лапы + Рыба"
    },
    "180": {
        "question": "Акула",
        "answer": "Клыки + Вода"
    },
    "181": {
        "question": "Щука",
        "answer": "Акула + Карась"
    },
    "182": {
        "question": "Сом",
        "answer": "Щука + Угорь"
    },
    "183": {
        "question": "Налим",
        "answer": "Сом + Леопард"
    },
    "184": {
        "question": "Акулонь",
        "answer": "Акула + Лошадь"
    },
    "185": {
        "question": "Тигровая акула",
        "answer": "Акула + Тигр"
    },
    "186": {
        "question": "Морской лев",
        "answer": "Лев + Вода"
    },
    "187": {
        "question": "Морской котик",
        "answer": "Кот + Вода"
    },
    "188": {
        "question": "Дельфин",
        "answer": "Рыба + Морской котик"
    },
    "189": {
        "question": "Морж",
        "answer": "Морской котик + Клыки"
    },
    "190": {
        "question": "Морской еж",
        "answer": "Еж + Вода"
    },
    "191": {
        "question": "Кальмар",
        "answer": "Осьминог + Рыба"
    },
    "192": {
        "question": "Лобстер",
        "answer": "Морская черепаха + Кальмар"
    },
    "193": {
        "question": "Скорпион",
        "answer": "Лобстер + Яд"
    },
    "194": {
        "question": "Краб",
        "answer": "Лобстер + Песок"
    },
    "195": {
        "question": "Акула молот",
        "answer": "Акула + Морда"
    },
    "196": {
        "question": "Акула-бык",
        "answer": "Акула + Бык"
    },
    "197": {
        "question": "Мурена",
        "answer": "Угорь + Змея"
    },
    "198": {
        "question": "Рыба-меч",
        "answer": "Акула + Рыба-игла"
    },
    "199": {
        "question": "Спинозавр",
        "answer": "Тиранозавр + Рыба-меч"
    },
    "200": {
        "question": "Диметродон",
        "answer": "Спинозавр + Ящерица"
    },
    "201": {
        "question": "Морская корова",
        "answer": "Корова + Вода"
    },
    "202": {
        "question": "Бактерия",
        "answer": "Жизнь + Энергия"
    },
    "203": {
        "question": "Насекомые",
        "answer": "Бактерия + Жизнь"
    },
    "204": {
        "question": "Ласточка",
        "answer": "Птица + Насекомые"
    },
    "205": {
        "question": "Голубь",
        "answer": "Сорока + Ласточка"
    },
    "206": {
        "question": "Кошениль",
        "answer": "Насекомые + Дерево"
    },
    "207": {
        "question": "Муравьи",
        "answer": "Земля + Насекомые"
    },
    "208": {
        "question": "Анчоус",
        "answer": "Рыба + Муравьи"
    },
    "209": {
        "question": "Сельдь",
        "answer": "Анчоус + Карась"
    },
    "210": {
        "question": "Термиты",
        "answer": "Муравьи + Лес"
    },
    "211": {
        "question": "Муха",
        "answer": "Насекомые + Крылья"
    },
    "212": {
        "question": "Комар",
        "answer": "Муха + Болото"
    },
    "213": {
        "question": "Крокомар",
        "answer": "Крокодил + Комар"
    },
    "214": {
        "question": "Муравьиный лев",
        "answer": "Муравьи + Лев"
    },
    "215": {
        "question": "Червь",
        "answer": "Бактерия + Земля"
    },
    "216": {
        "question": "Жук",
        "answer": "Земля + Червь"
    },
    "217": {
        "question": "Светлячок",
        "answer": "Жук + Энергия"
    },
    "218": {
        "question": "Паук",
        "answer": "Жук + Лапы"
    },
    "219": {
        "question": "Жук-пожарник",
        "answer": "Жук + Огонь"
    },
    "220": {
        "question": "Гусеница",
        "answer": "Насекомые + Червь"
    },
    "221": {
        "question": "Бабочка",
        "answer": "Гусеница + Крылья"
    },
    "222": {
        "question": "Козябачка",
        "answer": "Коза + Бабочка"
    },
    "223": {
        "question": "Божья коровка",
        "answer": "Жук + Корова"
    },
    "224": {
        "question": "Жук-олень",
        "answer": "Жук + Олень"
    },
    "225": {
        "question": "Уховертка",
        "answer": "Жук + Хвост"
    },
    "226": {
        "question": "Оса",
        "answer": "Жук + Крылья"
    },
    "227": {
        "question": "Пчела",
        "answer": "Оса + Яд"
    },
    "228": {
        "question": "Стрекоза",
        "answer": "Оса + Болото"
    },
    "229": {
        "question": "Стрекодил",
        "answer": "Стрекоза + Крокодил"
    },
    "230": {
        "question": "Шмель",
        "answer": "Пчела + Оса"
    },
    "231": {
        "question": "Шершень",
        "answer": "Шмель + Пчела"
    },
    "232": {
        "question": "Дождевой червь",
        "answer": "Червь + Вода"
    },
    "233": {
        "question": "Пиявка",
        "answer": "Червь + Болото"
    },
    "234": {
        "question": "Планктон",
        "answer": "Бактерия + Кальмар"
    },
    "235": {
        "question": "Медуза",
        "answer": "Вода + Планктон"
    },
    "236": {
        "question": "Моллюски",
        "answer": "Болото + Планктон"
    },
    "237": {
        "question": "Мидии",
        "answer": "Песок + Моллюски"
    },
    "238": {
        "question": "Морская звезда",
        "answer": "Песок + Планктон"
    },
    "239": {
        "question": "Слизень",
        "answer": "Болото + Моллюски"
    },
    "240": {
        "question": "Улитка",
        "answer": "Слизень + Моллюски"
    },
    "241": {
        "question": "Наутилус",
        "answer": "Рыба + Улитка"
    },
    "242": {
        "question": "Клещ",
        "answer": "Пиявка + Жук"
    },
    "243": {
        "question": "Выползок обыкновенный",
        "answer": "Дождевой червь + Земля"
    },
    "244": {
        "question": "Панцирный клещ",
        "answer": "Клещ + Черепаха"
    },
    "245": {
        "question": "Сороконожка",
        "answer": "Червь + Лапы"
    },
    "246": {
        "question": "Помпейский червь",
        "answer": "Червь + Морская звезда"
    },
    "247": {
        "question": "Солитёр",
        "answer": "Червь + Рыба"
    },
    "248": {
        "question": "Бархатный клещ",
        "answer": "Клещ + Жук-пожарник"
    },
    "249": {
        "question": "Австралийский червь",
        "answer": "Червь + Змея"
    },
    "250": {
        "question": "Антарктический криль",
        "answer": "Планктон + Снег"
    },
    "251": {
        "question": "Личинки",
        "answer": "Червь + Муравьи"
    },
    "252": {
        "question": "Амеба",
        "answer": "Бактерия + Вода"
    },
    "253": {
        "question": "Эвглена зеленая",
        "answer": "Бактерия + Болото"
    },
    "254": {
        "question": "Банановый слизень",
        "answer": "Слизень + Лес"
    },
    "255": {
        "question": "Слизень полевой",
        "answer": "Слизень + Земля"
    },
    "256": {
        "question": "Слизень сетчатый",
        "answer": "Слизень + Зебра"
    },
    "257": {
        "question": "Большой слизень",
        "answer": "Слизень + Леопард"
    },
    "258": {
        "question": "Арион",
        "answer": "Слизень + Бархатный клещ"
    },
    "259": {
        "question": "Кенгуру",
        "answer": "Заяц + Песок"
    },
    "260": {
        "question": "Тушканчик",
        "answer": "Кенгуру + Мышь"
    },
    "261": {
        "question": "Кузнечик",
        "answer": "Жук + Кенгуру"
    },
    "262": {
        "question": "Верблюд",
        "answer": "Лошадь + Песок"
    },
    "263": {
        "question": "Лама",
        "answer": "Верблюд + Лошадь"
    },
    "264": {
        "question": "Лось",
        "answer": "Олень + Верблюд"
    },
    "265": {
        "question": "Жираф",
        "answer": "Верблюд + Леопард"
    },
    "266": {
        "question": "Гну",
        "answer": "Антилопа + Лось"
    },
    "267": {
        "question": "Иранская лань",
        "answer": "Олень + Лось"
    },
    "268": {
        "question": "Геренук",
        "answer": "Антилопа + Жираф"
    },
    "269": {
        "question": "Жирапаха",
        "answer": "Жираф + Черепаха"
    },
    "270": {
        "question": "Брахиозавр",
        "answer": "Динозавр + Жираф"
    },
    "271": {
        "question": "Плезиозавр",
        "answer": "Брахиозавр + Морская черепаха"
    },
    "272": {
        "question": "Плиозавр",
        "answer": "Плезиозавр + Акула"
    },
    "273": {
        "question": "Кетцалькоатль",
        "answer": "Птеродактиль + Жираф"
    },
    "274": {
        "question": "Апатозавр",
        "answer": "Брахиозавр + Ящерица"
    },
    "275": {
        "question": "Такса",
        "answer": "Собака + Жираф"
    },
    "276": {
        "question": "Панда",
        "answer": "Медведь + Дерево"
    },
    "277": {
        "question": "Коала",
        "answer": "Панда + Дерево"
    },
    "278": {
        "question": "Кабан",
        "answer": "Свинья + Лес"
    },
    "279": {
        "question": "Носорог",
        "answer": "Кабан + Рога"
    },
    "280": {
        "question": "Зебророг",
        "answer": "Зебра + Носорог"
    },
    "281": {
        "question": "Пентацератопс",
        "answer": "Динозавр + Носорог"
    },
    "282": {
        "question": "Жук-носорог",
        "answer": "Жук + Носорог"
    },
    "283": {
        "question": "Лемур",
        "answer": "Сурикат + Опоссум"
    },
    "284": {
        "question": "Обезьяна",
        "answer": "Лемур + Лес"
    },
    "285": {
        "question": "Горилла",
        "answer": "Обезьяна + Обезьяна"
    },
    "286": {
        "question": "Водосвинка",
        "answer": "Свинья + Вода"
    },
    "287": {
        "question": "Ленивец",
        "answer": "Лемур + Когти"
    },
    "288": {
        "question": "Бегемот",
        "answer": "Носорог + Вода"
    },
    "289": {
        "question": "Тихоходка",
        "answer": "Бактерия + Бегемот"
    },
    "290": {
        "question": "Броненосец",
        "answer": "Бегемот + Мышь"
    },
    "291": {
        "question": "Таларурус",
        "answer": "Динозавр + Броненосец"
    },
    "292": {
        "question": "Тапир",
        "answer": "Кабан + Бегемот"
    },
    "293": {
        "question": "Сайгак",
        "answer": "Тапир + Антилопа"
    },
    "294": {
        "question": "Слон",
        "answer": "Бегемот + Тапир"
    },
    "295": {
        "question": "Слоноутка",
        "answer": "Слон + Утка"
    },
    "296": {
        "question": "Кит",
        "answer": "Рыба + Слон"
    },
    "297": {
        "question": "Рыба-луна",
        "answer": "Кит + Скат"
    },
    "298": {
        "question": "Камбала",
        "answer": "Карась + Рыба-луна"
    },
    "299": {
        "question": "Лиоплевродон",
        "answer": "Динозавр + Кит"
    },
    "300": {
        "question": "Касатка",
        "answer": "Кит + Акула"
    },
    "301": {
        "question": "Белуха",
        "answer": "Дельфин + Кит"
    },
    "302": {
        "question": "Чайлуха",
        "answer": "Чайка + Белуха"
    },
    "303": {
        "question": "Морской слон",
        "answer": "Слон + Вода"
    },
    "304": {
        "question": "Древесный кенгуру",
        "answer": "Кенгуру + Медведь"
    },
    "305": {
        "question": "Вомбат",
        "answer": "Коала + Бобёр"
    },
    "306": {
        "question": "Муравьед",
        "answer": "Вомбат + Слон"
    },
    "307": {
        "question": "Ехидна",
        "answer": "Муравьед + Еж"
    },
    "308": {
        "question": "Утконос",
        "answer": "Бобёр + Утка"
    },
    "309": {
        "question": "Малая панда",
        "answer": "Лиса + Панда"
    },
    "310": {
        "question": "Сумчатый тапир",
        "answer": "Тапир + Кенгуру"
    },
    "311": {
        "question": "Гелада",
        "answer": "Обезьяна + Горы"
    },
    "312": {
        "question": "Болотный валлаби",
        "answer": "Кенгуру + Болото"
    }
}